黑警我屌你老母

真係睇到好撚嬲 睇到喊出嚟
明明中上環班人冇衝擊過政總立會定中聯辦
一個人都冇傷害過 呢班黑警就走過嚟開槍同催淚彈

元朗一堆白色衫黑社會 衝入西鐵站見人就打
你班黑警影都冇
呢啲叫專業叫中立叫持平叫克制
食屎啦屌你老母

呢D咪叫警黑合作